
问：马有木有组团出行的习惯？


答：有，它们喜欢万马奔腾。
问：马有木有第三者插足行为？


答：有，它曾经马踏飞燕，搞得人家劳燕双飞。
问：马有木有最喜欢的减压方式？


答：有，它最喜欢被人家拍马屁，越拍心里越舒服。
问：马有木有炒过地皮？


答：已知它在当王爷时大肆囤积土地，外界称其非法占有的那片土地为“马王堆”。
问：马有木有整容失败的经历？


答：有，因为整容失败，所以它现在长得非驴非马。
问：马的主人有木有得过老年痴呆？


答：有，它的主人叫塞翁，因为记性不好经常塞翁失马。
问：马有木有最喜欢去的食宿之地？


答：有，它最希望被马放南山，因为那里山清水秀，草木繁茂，最适合马类居住。
问：马五行缺水，有木有很好的解决办法？


答：有，每次在它出行时，必须往马前泼水。
问：马有没有山寨版的？


答：有，常被不熟悉的人指鹿为马。
问：马有木有从军的经历？


答：有，曾经参加过马队，号称千军万马之师。
问：马有木有被逼着去前线打仗的时候？


答：有，最初马胆子很小，非得架着马后炮，不然它根本不往前走。
问：马有木有在公共场所表演过变脸绝活？


答：有，曾经把自己的马脸变在了牛头上，所以叫牛头马面。
问：马有木有过演艺经历？


答：有，曾经和牛演过银幕情侣，不过拍吻戏时总是不过关，搞得驴唇不对马嘴。
问：马有木有当过文艺青年？


答：有，为了看上去有文艺范，它留过长发，还写过诗歌和小说，不过都未能卖出去换来食料，常常忍饥挨饿，所以那时它显很是颓废，看上去真是个马瘦毛长的家伙。